肥佬黎282又爆升2

一日換手率70%痴9線。 接力賽。

1001 打錯無得改
收割報到
0.087 入450k 0.95 走

今次大部份人都係撐蘋果買入
當然有好多人到價就走貨
但亦有更多會strong hold
因為炒高然後跌嘅話只會俾全世界最重要係藍絲恥笑
而家香港人生死存亡就靠撐起佢股價
浸濕咗隻腳不如落埋水
一跌就落咗萬劫不復之地

CLS LM

唔係好明換手率咩意思

噚日 $0.4 已經覺得高位唔敢入，點知今日升到 $1

無論升跌都唔放，買既係一份良知，良知係應該無價

錢冇咗可以搵過

0.6 話高追個d

same, 今朝再睇, 0.7都係覺得高, 跟住就冇跟住了

買左5萬 , 放左一萬收返個本
餘下四萬2蚊都唔放

波幅0.405 - 1.040
1蚊都做過！

應該花旗買定渣打買
一手strong hold 唔怕接火

冇錯，呢份一係份信念

集氣午市穿$1.3

冇本錢接火棒，要靠其他有財力嘅人

冇錯 一份堅持

想入2萬282 2萬8473 點睇

花旗

揸實就坐穩唔好周圍走

想加碼入手掛幾錢好
利申: 股票BB班

無咁多本 買報紙支持算
大家加油

lunch 1.3走唔甩

姐係好多買賣,姐係炒高
美股AAL 廿蚊果陣都係好高換手率,之後freefall
利伸,AAL輸到想跳

良知 不問價入 坐到個孫出世

好聽就叫撐蘋果，佢唔係升2倍係跌5成，唔知班黃絲仲會唔會咁有興趣入

當買紀念品 都唔好今日la

0.29 一手
放唔放都無所謂，但我要撐肥佬黎！

成交額第五高

0.78嗰陣入咗一手

就當買一個真相良知唔可以比支共睇死

其實只係賺緊遲入股既同路人錢 最後仲持有既咪就係損手果個...

真心建議 想賺快錢可以玩下
係gum多情懷 個個strong hold
就唔會14億成交 最後只係益左d細莊

所以要strong hold

On9 兩日升十幾倍仲想點

係 自己友賺自己友錢 仲咩黃色股票圈

琴日一毫今日一蚊，痴撚線

媽咪麵未買！仲有得升！

真心有賺應該要拎返個本先 咩情懷都好

輸都買
我錢多

。

而家唔止老散炒
大戶都入場
下午應該又破頂

大戶cap完水走，仲見有得玩
再cap多轉，然後

換手率成72%
又話個個sh

當e家入手既都係手足 有人拎得番本既同時 姐係有手足要蝕 最後變左黃色火棒圈
真心建議 想情懷下既手足 過幾日冷靜d 先
你hold幾手係托唔住個價

gogogo

你覺得係大戶入場上1蚊 ,定上完一蚊先大戶入場

已full in
聽日quit degree

我錢少
不過照買 一萬幾千就算

Post都爆埋

基金經理岩岩打黎
282 目標價 2.2

主因是外資開始湧入

呢個咩app

聽日2 蚊

一球變3球朝早用首期買 食完lunch就full pay上車

冇本錢接

你個基金經理$1接左好多貨？

strong hold 係唔會阻止到跌，就算只有少量人爭住沽，只要冇人肯再揼錢接貨就會跌

同搶升嘅原理一樣

1仔1蚊

真係手足 一通

你地默認曬入貨個班都係黃
藍絲智商咁低 會唔會大部分藍係到高追緊托住炸

做乜9偷我張圖

尋日0.25入咗5手
1蚊放咗3手
留返2手慢慢hea下
又或者學燒山話齋，變返做紙股票留念吓

0.92入左一手支持下

琴日0.3入咗一手 揸到而家 真係冇諗過放 點知升到一蚊

0.6 好高？

輸都係一萬幾千
炒家請入場拎我錢

孖爆1蚊接貨
有買貴無買錯

0.95入咗兩手支持下

街貨3成都冇，換手率7成，說好的黃絲買完strong hold呢根本好多等人接火棒

都係個句支持先買 要賺錢就買其他股

係

如果係藍絲入股支持又唔介意呀

損就預左
留比個孫 送錢比黎生同炒家

可以試下1716毛記 脆脆地每隻黃圈股各買1手

尋日0.4入
今朝掛0.45
結果中午升到0.9
冇得課多幾年

今日唔入聽日又後悔

又水人入貨？
一蚊都企唔住

香港人持有香港人既報紙既股份好合理

黎生其實無賺到

佢可以放左手上果堆

送錢比炒家

點解咁有信心

Aal長渣信佢疫苗會有好轉算啦

做咩開巿就掛咁睇唔開

多謝肥老黎帶比我人生第一隻10倍股岩岩賣完個人仲未飄完 聽日買多份蘋果

賺到錢記得貨金

根本升跌對家都可以吹 唔重要

重要既係連藍屍同炒家想分肉食

說好的愛國呢？

推

黃色莊家操緊盤 ？

On9
咁咪即係叫肥老黎賣盤 之後蘋果俾大股東話事？

尋日條財演呢

你夠膽講埋出嚟嗰吓 唔知醜喎

Pin

再唔入就遲

佢放10%都十幾倍

渣緊個信念
一萬幾千當依家唔駛出街食飯
慳番多少支持同路人
撐住呀肥佬黎

你屌我啦 你屌我啦
灌滿我

咪標題黨啦，爆升2

加油

呢個表唔準既？點會得30萬股

今朝沈大師講得好啱，
支持王維基唔係買股票，係幫襯hktv mall，
連登仔嘅食相其實同藍屍無分別

其實你識唔識？

返工唔得閒睇住個市
冇諗過咁快返家鄉
港版TSLA 升幅完全唔講道理
睇住班藍絲狂吹跌真係好撚過癮
諗緊掛唔掛1蚊
金管局快啲停牌啦 我真係好撚驚呀

渣到51% 就得

不過唔知佢有冇

睇路數應該1.5左右會停
太誇張了

燈

炒乜撚野，而家要入股呀

美帝會入股？

良好操作示範

散戶咁鍾意玩音樂傳球

學野

大戶莊家已入場

ccass 星期五

0.9走咗
賺少少直接課金好過

減除肥佬黎揸住嗰七成股份，只要有7至8萬手街貨，現貨價一手大約一萬蚊，希望有足夠嘅有心香港人SH！

買既係良知 係信念
香港人 唔好放棄

恥笑咪由佢
股票市場就係咁
有錢玩嘅是但炒起一隻之後質到佢仆街都可以笑
琴日真係靠香港人撐起股價
今日擺明有炒家炒到個價唔合理地高
投資涉及風險 講到香港人生死存亡咁誇張
如果入手係想賺錢我寧願大家乖乖哋課金比蘋果好過

真

窮JJ 想幫下手 買唔到 10000股 咪買咪1000股 當入去感受下氣氛囉

搵朋友夾

多謝

我11點半走晒
執咗30萬，多謝黃圈

見咁熱列 再分享下

首先，股權得32%係二手市場買賣。68%係已提出，所以唔好再講咩惡意收購呀！！屌你！50%街貨都無，有咩話事權。

再睇番32%既分佈，13.8% custodians;17,74% broker。

睇番頭4大持有，加埋14%。期本上無乜點長期買賣。

姐係散戶唔夠20%貨，街貨少自然易炒起。

睇埋今日70%換手率痴9線。成交額10幾億，一隻原本幾億市值既野，成交額係10幾億，睇番d大藍籌先幾億。

炒家要賺好易，舉例賣100萬股，再即買70萬股，睇落去就好似賣完即刻有人買，頂住。所以唔一定係急插先係散貨。

一隻野炒唔炒到，最緊要係人氣，乜9都係假。呢個都係愈升愈有，愈跌愈有既原因。因為情緒就係最好既利用。

亦都睇到點解琴日係中午開始爆升，收市回調，今日再高開炒上。

幾時先叫頂？咪當回落到山腰先知。總有人上車有人落車，落車同上車果個擦身而過，落車果個心入面對住上車果個講：on9 咁逼仲上， 我走啦88；上車果個又心入面屌落車果個：傻9，咁快落，阻9住曬。盛宴完左，會變剩宴。

但係一張賭台四個人，如果四個都賺左，邊個會贏？

呢段俾手足睇，呢一刻想衝入支持，咁寧願你捐助，每日買蘋果仲好。

你個30萬係藍屍接貨搵返黎

黃圈千秋萬載
今日買多2份生果報

股票BB班都不如 但想支持肥佬黎

所以根本唔應該用撐股價去証明乜嘢。平常心，想做股東咪做，而家升又唔係，跌又唔係

strong hold

齊心等佢跌先托住有冇得諗

0.65放嗰陣我諗嘅嘢同你完全一撚樣

之後上到1蚊

都唔明點解話肥佬黎賺，佢自己持股70幾個percent，每股多咗錢，點會唔賺呀？

利申 Bb班知識

同莊家對賭，除非你有錢過李嘉誠

訂閱左先

同埋你入咗就等於你係蘋果股東，其實可以去股東大會

托高比藍屍出貨 jm9

正解
真心想支持嘅真係唔好依家入

炒仙股唔係個個玩得起，玩唔起就唔好望門興嘆

泡沬嘅嘢 爆咗先知

但俾赤共踩到上心口 點都要亮吓劍啩

陣間free fall啦 有都等跌咗再入

火棒接力賽

利申9up

0.3買10萬股，0.98走咗

到你自己心入面既頂咪算，炒作既錢當係bonus.
琴日朝早開市買果班就真心支持啦0.09都敢入。

伸利：一股無買

啱

個感覺好似理大果陣d 陣地撚叫唔好走
未奶野就聲大大情緒勒索 奶完野就縮返晒入包皮

一手strong hold 最多咪蝕幾千

全家一人一手高追就高追
藍絲做唔到嘅嘢（真金白銀）我哋就要做！

長渣
唔好要手足蝕俾你

笑。琴日收市咪又係吹跌，點知今日高開

仲有4分鐘又開市

有人就會升

手足快啲走貨
我深藍媽見我執咗30萬
深藍爸執咗10萬
又話要入市 有錢搵，唔理黃藍一家親

啲人點會明，情況同捐晒入poly俾人捉一樣，信念無敵。

散戶有咁齊心，就唔叫散戶啦到時又玩另一個遊戲，叫邊個跑得快。散戶不嬲都係加速情緒主導，不過呢群力量係唔細既。

依加個價位買諗唔諗得過

多謝巴打分析，亦分析得好有道理！

依家個價明顯係高於＂價值＂，再入貨嘅，諗清楚你嘅目的係咩！要支持壹傳媒嘅，要有蝕錢嘅準備（希望你長揸，唔係要你同股票講感情，係要你對是非有信念）！

就算收市落返幾成，我哋都算為運動創造咗歷史！

低過某個位，我會接，但希望唔會！

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

買得過，實升

音樂椅又開始啦

話口未完$1

1蚊了

目標價$2

炒到佢巿值高過tvb

爆升

0.9入又賺過

1.1

今日收市6.12
聽日7.21
後日8.31

上2$ok?

$1.1

頭先見Facebook 好多人都講282 爆升，下午實好多人入貨

留名學野

Cls

勢如破竹

8月6

大戶又發功？

而家仲入唔入得過？

來勢洶洶

2$ok?

入得過

升爆金管出手？

今朝執左幾千銀就放左 諗諗下都係好事
我而家先放可能賺幾皮野 但其實又係所有支持既手足接左我貨
拎啲錢去做啲有意義野算

$2 gogogo

好撚癲

All in 282

1.2

買1手玩下算

今日見2蚊

但理論上最後黃圈都會食哂所有街貨？

兩日升差唔多20倍

就咁跌左層樓

目標價$3

毛記1.89

股票市場咁撚有良心
你睇黎係股市保良局

未買過股票，想支持蘋果應該點做點買？

1.22

衝呀上呀

前排ipo賺左
輸左無所謂

諗返渾水95萬掃貨，20倍

唉呀救撚命 點解人人覺得係手足接貨.. 班禽獸藍屍仲狼死啦

1.26

1.3

每refresh一下個 點數又升0.01

證監會唔會要求停牌嫁？

$1.3

咁結果就係大家一齊死
利申：無入市

$3gogogo

事實真係好多蝕左無所謂 咁我唔算係賺左佢地啲錢咩
但又有咩意思

1.4

冇買到真係dum心

訂閱，賣廣告，買報紙

你可以keep住等低位幫手托返
最多咪多揸

1.26 la

打得嚟差唔多，1.5

CLS

1.45

1.4 買左

1.5

屌今朝0.6唔敢入
家陣上到1.3

$1.4

前幾日一手唔使1k 而家萬幾

From 籃group

黑暴重臨?？

Pedro Keung: 奇怪，黎智英被拘捕，今日壹傳媒股價升咗183%！搞乜鬼？

有一个群组嘅朋友有以下嘅评论

282 壹傳媒 $.345 升 283%，成交 9.5 億股。看來有人在洗錢和預備走佬。

不知這筆是安家費還是律師費，主力買家是凱基，台灣大行. 每次社運之前壹傳媒都會升，用此方法輸送資金，天衣無縫！
過水港幣6億！

即係話，有人故意托高壹傳媒股價，讓黎智英沽售他手上持有的股票，賺到6億元。而壹傳媒根本不可能值這個價錢。

這主力買家不介意虧損。
Pedro Keung: 壹傳媒今天交易金額有差不多有四億元，情況同上年六月相似，所以不排除是黑暴資金來源。因T+2關系，交易金額會於星期三下午過戶。黑暴最快可能星期三晚重現！

1.52

每手10000股， 我當果30幾%貨（8億股）呢一刻買賣緊，只要有8萬人參與，就已經足夠（8萬x1萬股）所以點解有70%換手率。 當參與既人少左既時候，到時就...

投機係好精彩既...

1.6

嘩 屌

好癲

手足頂住呀

2蚊

點入場...CLS

$1.7

1.7

1.68

打得嚟差唔多，1.8

仲有散戶夠膽入?

1.8

Cls想升到幾多

crazy

就黎買到無貨

得1手 0.6

高 j

1。6?
係唔係呀

就到2

買咗一手 向呢個世界嘅新聞自由致敬

今朝0.69入左兩手
好想追

閱

咩事

2蚊喇

十秒就升0.1

cls

標題黨

正
勇武手足番黎啦

轉8473

3蚊

same here

癲咗？

最後衝完就急插了

1.93

乜鳩嘢事

$2

就黎$2

2蚊 打得黎差唔多

收皮了，走呀

1.9呀屌

2蚊了

走鬼呀

散了

差唔多兩蚊咁癲

走啊！""

走鬼

玩完

散水

上唔到2，比力啦

急回

係咪開始有大陸狗入緊
唔好入了，一陣比人一下收割

咩事開市由1蚊上到2蚊咁幾分鐘,話唔係有人存心隊高個價都冇人信

升得好快...

drop緊

完！

下一隻騰訊

free fall

完

急回到

人踩人

溝貨啊

精彩

Free fall $1.3

全部都係10K 20K

頭先一野上左1.9

飯前排晒隊

again

1.9 入左10手 屌你個西

哇 屌 快上快落

1秒CLS

屌你老母1.95入左10手
咪撚跌呀！

自由落體正式開始

玩到咁

幾分鐘內暴升再暴跌

想知歷史上有冇一隻股係咁樣情況

莊家炒上炒落緊，唔好咁傻入去接火棒

好痴線呀

真係想支持都唔好而家入

係幾秒

邊個大手賣？有冇人cap圖？

過山車

發生咩事

驚咩呀10手

屌 free fall

投機師

唔使驚上返

大戶應該有心推到2蚊

好過癮....

真係一秒 睇住

美股大撚把

一生一手蘋果~ 等獨裁遠離我~

量力而為 訂閱 買報紙一定係最有用
有閒錢想買一手留念亦冇不可 但你要清楚而家呢個係炒價黎 隨時會變牆紙

買入282 筆錢夠養起蘋果十年以上為咩

今朝入，而家比倒首期

再上 ！

嘩！！ 你好撚叻

咁短時間都摸到頂

發達，良知無價

港版柯達

我希望係肥佬黎，佢需要資金

以為自己玩緊美股

尋日賣剩兩手無放，真係多謝黎生

0.8入3手，1.51放唒！
痴線過山車咁

嚇撚死

1.9入咗如何部署

振倉咋
$1.7x 買，未驚過
$2 gogogo

你又點知藍絲無入？

好多大戶炒緊 各位真係唔好高追 大戶一走就freefall

1.5走左

市價入 睇$3

美股差唔多個個星期都有

真心
唔好入場接火棒喇

岩岩就係媽咪麵開post咁就跌

比較想知會唔會有機會升停
想學嘢

有冇人1.5 以上買

兩秒左右都入到

0.88入 1.17走左，走完係咁升

成交多過9988

Ifc拎籌排隊

有大單

屌，我都入咗2手

唔好安慰自己啦 唔係無
你知我知大家知 大部分都係手足嚟

笑死

炒股真係好恐怖

吹水
1秒時間你入到?
圖都冇

圖？

你望下依家咩價

琴日下午個個都話唔好入場接火棒

炒完！！！

割韭菜！！

低價都話可以入幾手支持 做小股東
爆升到咁真係咪入接火棒

反cup

藍絲係賺錢D莊

係貪念恐怖

1.25

$1.2...

依家1.24咋嘛

一手貴過匯豐

今朝0.62 都諗住高位

老母面係股壇狙擊手

1027 2015年上市
由$1炒到$108
單日高位$108跌到$20
半年後得$0.2

太遲了，而家入本大利少

係咪free fall

唔會上返去了 午市發力已過

快很到

屌老母
高位入左幾秒就急跌 即刻蒸發左8皮嘢
儲左成年嘅錢

1716首日試過上10蚊好似

有無第2次機會

俾力呀！！

有兩手 1.9放左 轉頭暴跌 真係好好彩

一入就輸錢

哈哈

一日未放都未輸

長揸驚閪

Sor笑死我 但你係勁嘅

琴日入10萬
今日可以變100萬

0.83 放晒
原本諗住0.9再入
博佢1蚊
而家唔敢入啦屌

望住1.9直插🤦🏻‍♀️

低能仔我幾時話藍絲無入 股市咩牛鬼蛇神都有 問題係d人話strong hold 買情懷
1人 1手 唔放就想托價d on9野

琴日第一時間入嘅手足，而家放真係可以上車

撐手足

到你1.9放個陣 佢就升2蚊

早知1.8放

聽日就3蚊啦

我0.9先入2手都覺得危危地
不過就算跌都當唔見銀包支持下
1.9先追嗰d真係cls

300萬都黎緊...

準備緊下一波 大家捉實喇

終於要爆，執左4皮，多謝大家!

樓上接左你啲貨
食人血饅頭

3？
止賺10

其實咩人仲會高位接貨

正股驚閪

渾水

話頂到3蚊果位巴打識玩啦

成班韭菜入埋入埋一斬！

手足

蟹散

早市set1.8
休市唔敢進取
午市set番1.5放左

0.67入

傻散

當自己買緊tsla

1.4割 聽日又爆到上3就...

玩完喇

尋日低位入 由佢擺係度算

應該揼緊春

支持新聞自由嘅人
利申買咗一手唔會放

呢d通常買幾千蚊嘅啫，你估真敢all in咩

1.95入咗，等下算

尋日朝早 $0.075-$0.08 大把位入

入$75000， 今日就變$196萬

比啲燈力 1.5 1.5 上唔到上唔到

AAL苦主區

入撚左

多謝手足 賺左幾球去買樓了

訂閱啊

今日應該難啦
明天請早

正股驚西咩

仙股黎嫁屌你等陣變返真市價,真係死

1.8追左
算，蝕都唔放

小心變燈神
聽日升夠 3蚊比你睇

點解解藍絲又唔會接火棒 假設我將手頭果一手0.3既賣出去 接貨果個係黃定藍既機會都係均等架喎

無限FF
咁計 入一千萬 今日已經可以移民

琴日0.4入 今日1.9放到既話
應該賺到笑

正股驚閪

世界末日都未必上得番

上2蚊未

混水渣到今日咪執200粒????

9仙掃左100萬股個手足

BB班想問
經hsbc app 0.95入咗一手，幾時先會落到盤？
仲係寫住有待執行

我唔信你尋日買左1蚊會唔放囉

多謝黃絲手足
0.08入咗
刀仔鋸大樹
1蚊走咗執咗30萬

藍絲老豆
0.7入咗, 執咗10幾萬

藍絲老母
1.1入
1.9走咗
執咗20萬

多謝手足我要去英國抗爭打國際線

黃色火棒圈
準備推人落ifc

係 尋日低位入咗幾千支持下算

永遠唔會落到盤

收皮啦 你賭緊錢咋

跌返落0.95個陣

佢好似0.14走晒啦

0.7都有人掃左成千萬

可以隔日就放咩?
用邊間?

本身都有，打算課番佢1皮野個隻支持下

-.- 而家咩價位

入一千萬 去杜拜做酋長都得啦
唔好ff咁多 會痴線架

慢慢等

高位放到就係

今日高位
明日低位

琴日入果啲真係買少少支持下 今日果啲就真係訓身炒

我覺得大戶會再推到2蚊

即日放都得

托咁高，有無諗過藍絲會賺曬D 錢

1.38

邊有得咁講架ching

入得多既話都唔敢過夜啦琴日真係當散紙咩

你落左
但無人0.95賣比你

叫渾水再入囉

真係支持既賺左都會科番金

益哂d炒家最唔抵

應該大把人都係

可以即買即賣架喎

咪0.3放左果班 聽過一個理論叫小偷形式，通常呢班人賣完之後會繼續睇，當見到又創新高，最後又會唔甘心忍唔住入番。

經過今日有幾多藍絲賺夠移民

其實你洗唔洗強調咁多次
見你起碼講左4-5次

所以見D人係咁FF點點點就好想笑。

佢已經可以移民啦其實

呢位ching由朝講到晚喺幾個post講賺咗三十萬
得啦知你威啦 係嘅就自動自覺課俾肥佬黎啦

琴日啲人0.4入 跌到0.2就割 然後今日爆升

一份心意一份祝福

$10一份報紙就有買

大家賺多啲

最後貪心戰勝理性,輸埋個本

估計 1.5-1.6 收市
聽朝開市$2

利申 尻估無痛苦

其實後面加個0都勉勉強強

lunch前0.94仲諗住入
行一行開就入唔到

因住畀人笑你on9

利申on9

回饋返比蘋果

intra day係咁賣出買入tsla個D唔係賭錢呀

賺左幾萬，會課一D幫手。
多謝黎生

點解可以攪到買牛熊咁興奮

一廂情願

啲錢真係易賺
黃圈大力宣傳

老散有買咪又係敢買1萬蚊小小地玩下 之後琴日一定走

各位保重

唔好傻啦 枱底有幾多你知咩 財演幫大戶寫文賺commission 大戶會分錢

一開市1.1仲入到

如果你係有幾億身家緊係唔驚蝕果一千萬
但你訓身要幾撚大心理質素先敢尋日過夜

別想太多
班友炒完散水錢已袋

幾千蚊都要去ifc

飲定杯水準備第二波

咩價位入都好 都拎走左個本先
由其是真係為啖氣而入既手足

屌，尋日0.36水藍絲親戚接貨，佢1.3走左
岩岩打黎話搵我請我食飯，去唔去好

支持

小戶有小戶開心

一係吹水
一係覺得自己好威
洗唔洗同一樣嘢講咁多次

1.8 1.8 上唔到上唔到

放左未？

我0.17入過，諗住strong hold，見升咁多，今朝放左再入過

光復之後食埋cctvb搞真官報官台都得，點會無機會

我講個興奮程度，好少會不斷睇隻正股咁開心

去啦，好過佢請返藍絲食

手速要快過買牛熊

收前起碼3蚊 仲望緊個班唔好話自己黃

成日幻想有人可以成功撈底高沽，諗起都開心

但實際上更多人蝕到仆街

上埋bloomberg

港版柯達
到跌翻落一毫果陣變曬連豬喊

成交量
26.761億

成交金額
24.179億

唔驚...今日2.3收爐 我估

全民做打電話師
打上 tvb 問282

牛熊都仲可以落到盤

買都買唔到

一齊接火棒 谷上去

not today

Sorry 300揸到而家

1.94買 你教我點贏

橫掂都係估 做咩估咁少

收市前向五蚊進發

就來多過公司市值

由今日開始恆指正名為壹指

又上啦

仲諗住水佢一獲..
而家好內疚

建議你取消左佢
怕你drop果陣
唔小心接左

係都唔會咁快

推爆佢

換手率100%

網速慢啲都落唔到盤

樓主pin呢個

好假膠feel定接完火棒/低位跌放咗搞到痴咗線
贏你咪靜靜地贏 恭喜你一次
洗唔洗瘋狂mon post話自己賺幾十個 黃圈錢易賺

你都係遠離股票好啲

開市1蚊入 岩岩1.5放左
怕怕

當有10000股流通係市場
今日成交左5000股
換手率就係50%
即係有50%既股份轉左手

貪字得個貧
記住藍絲/大戶唔會陪你坐盤
唔好高位接火棒 唔值得

利申：尋日賺個d扣完手續已捐哂比蘋果

玩強心臟咁 唔放又驚會回
放咗佢又繼續升 又會心郁想入

咁好炒 肯定日日有大戶 2~3蚊都輕鬆啦 利申9UP

1.95

照睇冇咁快玩完 坐定定

水多次佢叫佢再入

小注當買贖罪券好啦

又陰啲陰啲升返

我已經賺左好多水,
我同D伙記仲有D貨要搵黃屍接手,
樓主麻煩幫我推埋

我話大戶會慢慢推返上2蚊
不服來辯

167 係咪又黎

君子愛財 取之有道

出錢支持嘅手足，我衷心感謝尊敬！

對於立心利用手足支持而去賺錢嘅，我希望佢哋賺咗都唔夠醫cancer啦…仆街都唔該死遠啲…

心態好正確 祝手足以後贏多啲

好內疚係咪因為益左佢

直接爆2啦屌

true

玩完 高位多次就跌到仆

用大貓得唔得?

食四季酒店？

打算end up賺10k算，股票BB班嚟講算係咁
然後課金

全家賺咗60幾萬
捐返22000畀手足

黃圈有實力終於出人頭地

換手率已經105.965%

我屌，去到98%超買咁大個仔，長見識了。

黃屍琴日一早入晒埸啦
宜家到藍屍入黎炒啦

好撚刺激

走左了，都係唔敢搏

1.4走左lu 好驚

107%了

真 買得一手買十手可以直接上車

真係爆升2nd round

依家冇人再入市啦，咁危險

又突然fall

有良心，返番上來比你走

個個都走，市場上果啲咩人黎

升唔起啦

咁撚樣仲入場個啲應該就炒開投機 唔放係咪最安全

頭先買入。 搞咁耐仲未處理完

因為大戶比散戶更貪

香港人呢一年捐都捐咗天文數字，你估好似你呢啲淨係睇個人利益嘅畜牲？

得啦
全世界都知你賺撚左幾十萬啦
洗唔洗幫你上埋聽日蘋果頭條呀
收皮啦好嗎

又升

變咗賭場

有fd 1.4入左,唔肯放,諗住升多d先

如果係手足，點解要互相搶貨？

如果係藍絲，呢次同平時仙股炒上炒落有乜分別？

睇真人都睇唔出黃藍啦，睇個數字會睇到？

真係好痴線 跌下升下跌下升下

根本自己人入得就唔介意輸啦係對家先驚架者

傻架咩
盲買咪俾機會其他人賺
要幫蘋果 唔係買佢股票
而係捐錢呀

大戶執一浸
就full pay一層樓
你有你都貪啦

估值已經偏高

留番手被我入下啦。。。。追唔切

你估呢到啲人真係想幫蘋果咩

目標價2蚊

貨源好乾，真係大户玩晒

1.9直插1.3
散戶驚驚

喔,原來E家成個LIHKG都係自己人,咁冇事

衰d講，唔係用富途有開lv 2睇晒d走勢
我唔敢玩呢d股

背後係咪大凌張個仔？唔怪得咁狠，貨咁乾炒到 $2 企穩都得

笑完未？

真係開始驚
好多人琴日見2000蚊手咪玩下
當去唔成旅行洗下錢咁
而家一手成萬五蚊
隨時成個月人工
自然少人接

做咩咁勞氣
輸錢？
手足唔好分化

癡拿線 香港人

唔賺邊有錢捐?

比啲燈力 2 2 2

準備破2蚊

係時候上2

100毛都穿$2

痴線,升500%

市值大過cctvb

有冇巴絲講下咁樣升法 證監會有冇權停佢牌？

成交就黎過美團啦

1000%

1.9入咗？定喎 聽日可能爆3

1.5入左少少

小弟唔夠大心臟，1.57沽左

成交會唔會過700

升完要keep住先算贏

最高1.96

十幾億成交
唔信

點解停？

琴日入嘅 跌幾多都有賺

今朝賺左千幾。而家睇返，點解咁早賣

炒股炒到牛熊咁都真係第一次見

一齊上2啊

不如你唔識就唔好出嚟鳩up，
你害自己好，唔好害其他香港人。

2.01放左

過咗美團

屌 明明個估價有利班炒家 個個講到手足幫肥佬黎

入咗一手 賺咗成萬

我驚真係有人盲追搞到損手爛腳
呢到唔少人都係鼓吹一齊買 當中唔少吹行風黎賺錢
希望真係想幫apple既人唔好被誤導

每分每秒望住佢升 但唔敢入

驚高追就買其他黃股

1978

2012 年高位1.65, 睇路

嗚呀屌 282搞乜撚野呀！！！！

麵神入股啦，仲唔走鬼

要長托股價係某個位，先會有用

托1星期無用

無，最多查你有無insider trade

佢太明顯

做假膠都唔使做成日㗎ching

破曬紀錄都未叫贏

莊家會高拋低吸，1.90時拋
然後在1.40時停拋接番托高個股價
1.5或以上又不斷咁拋
然後壓低股價後又接，在不斷買賣中賺差價

其實係玩緊音樂椅 大家唔好比數字充分頭腦 覺得到價就走

cow
1.5 cow 一次
1蚊再cow
0.5 再cow

肯定無停牌
真係純炒，賭大細

麵神入左貨
走啦手足

俾個like你

明明利豐，轉眼變成匯豐

炒到40幾億市值

Agree 花無百日紅 （永遠升好冇）

心急1.2走

賺左先係自己

買左個啲，輸得起就得啦，咁股票市場個制度就係咁丫麻

準備又爆升

但點解仲低值過 1716

高過511

Apple daily 股價市值高過cctvb

左手交右手虛擬交易得㗎咩？

.

岩岩1.4 入
5分鐘後上到1.6 即放
5分鐘執到$2000就算

跌未呀,屌哂你地

快D跌!!!

我無入呀,證明我無入係啱啦

快D跌

推上$3

發發，訂閱啊

燈呀燈 2 2 2

1.960

逃生門喇依家

有緣見到自己醒定喇

你自己放貨都可以入返貨架

0.8 入左兩手玩下
1.6 放左一手
淨係一手純支持

蘋果有個課金計劃, 可以一次過課3,000/ 5,000/ 10,000

多謝大家[/quote]

無錯，落左袋就已經明智
賺唔晒既

真心跌5成即買，當紀念

講真入得當跌左ga 啦

都係入一兩手

1978

低位用政府果1皮入手真係賺到十幾皮

落返1.5 係時候

0.1 入 1.9 走

0.95入
1.62走

執返少少就算了

放晒準備賺第2水

有KODK FEEL
我恐懼
我唔敢入

其實死都唔放仲賺得多

$1萬變$26萬

+500%

Sam sam

收購cctvb啦屌

1.5照入
信心

1716 5億
282 40億喎
股本數唔同股價咪有分別

入定唔入

我等0.1再溝100手

下午入左手
岩岩走左 輸左兩千幾
發現自已心血水 想支持下 但見佢大跌真係驚
萬5蚊太貴
我都係繼續訂閱算

有冇機2蚊

入

多謝 主要係唔想有人盲跟，如果入完跌住賣，不如拎果筆差價幫蘋果仲好。

如果預話total loss ,不如拎曬舊錢日後幫蘋果。

衝入去俾炒家收割既，不如實實在在做仲好。

賺到既，未必係你醒，都係坐順風車。

只係如果比意義，覺得買股權唔會幫到蘋果。

不喜勿插。

入左先

高位600%

會唔會1000％
1000％即係2.55

0.65入
1.5走

收市2蚊起碼

人人執幾廿個你走黎輸

賺到錢可以課金真正支持蘋果

聽日爆3你會後悔

有外資入就唔驚啦

輸住走

過2爆3

唔知講咩好

尋日$0.075入已經26倍

0.078入
1.6走

入啦一定兩蚊

我就係kodk輸既 呢到返返曬黎
不過都係打個和

邊到睇到

唔好再送錢俾炒家ok，呢個係零和遊戲，你送幾多錢都唔係入員工手，唔識股票唔好亂買，玩膠果班都唔再推啦

音樂幾時停，想買定花生睇Free Fall

30億成交

課金訂閱啊

今日掂一掂唔奇 有都只係極少數人出到貨

成交額排第二，過埋美團

訂閱左未

1.58 入左10手
支持下啦

贏左將d錢課比蘋果
咁先係最有用既方法

全港集體造市
等拉

屌打ATMX

冇力了

有幾多人高追

巴打幾錢入幾錢出？

有外資追貨, 外國勢力

0.3入 hold到而家

琴日財演話會喎 員工有股份

同問

過2蚊一定

係咪要重溫一次連登仔比股神更強既投資法

第一次有錢唔犯法都唔稀罕賺

.28

等佢公佈埋今日賣左幾多份報紙先走都唔遲啦

巴打們
你地覺得仲有冇可能炒多日？

我覺得有等緊位入

音樂就停

我囉

準備過2

點睇到？

諗下昨日而家的價位，同今日而家的價位

0.8入 以為留比個孫 1.58 走
咁多大陸佬玩
即刻水佢

咁都比你買到...

你當係領袖咁 ，當$1.4賣100萬股（$140萬），散戶見大額沽會驚，咁會跟住賣，跌到$1.3 （掃入番100萬股；用130萬）咁散戶見大額有人入咪又跟入買，掃番上；中間差價$10萬咪入左袋，如事者望住個買賣出入出入，大戶成本愈黎愈低。

最後一下，就會賣夠走人，得番散戶人踩人咁。

真係有膽就得

公怖完都收市 聽日仲係咪賣到咁多份又係另一個問題

賺左就訂閱 課金

老母麵買完之後停咗唔郁

溝貨啦

大奇跡日手

要第1成交額有D難度 QQ 七十幾億

我1.95 到之前想cancel點知上到 買咗

歷史上係唔係未試過咁升法？

麵麵

大dodo已入市領軍
大家準備好未

買樓啦

我想放都放唔到

捐曬忽黎生都得
反正都係4萬左右

成交量30.45億
成交金額30.05億

多過外賣仔

最新目標價 5.8

麵麵干預市

支持你去仆街好唔好？

spiral

一陣穿2蚊

冇啦冇啦

2蚊實上

大家都收曬手

穿到 2分鐘內跌返落去
大把人高位走

係喎仲要一秒上一級

食左半日花生

兩分鐘？

1.6入左一手

1:02pm, $1.06入咗兩手
1:36pm, $1.52跌到急，放晒兩手
賺$9000

我食咗兩日花生，仙股呢啲心血少啲都玩唔過

買左？

差唔多啦 比多左

面面大戰蘋果神話

目標價3.5

1.6應唔應該買返一手等升

連登大升壹傳媒(00282-HK)目標價至5.00港元 股價現漲515.69%

上啊

係都走貨等聽朝啦

0.67入 1.7放咗是否明智

而家好似妹下妹下咁穩定返

多左啦，頭先個九都幾秒即插

連登大升壹傳媒(00282-HK)目標價至5.0010港元 股價現漲515.69%

上啊

大家覺得有冇可能炒多日？

我覺得聽日仲有機

F5一次, 1.9
F5多次, 1.3

心諗係咪自己睇錯

袋左落袋就係賺，末放嘅都唔叫做自己錢

佢1.5買 就停撚咗係度唔郁

你識唔識玩架
小心到時一大班苦主搵你

一日升一蚊，一年半載超越騰訊

你訂閱 課金 就明智

1.8入1.6走

玩開美股etf成日見
3月果排 幾秒拉300點
成部機係咁響

2.6 先入

難d 無業績

賺左錢要課金支持蘋果

sor
get 錯 以為同步買賣擺自己沽嘅貨

有無可能上2蚊？

撚有得沽
隻野不支持賣空

上次見佢地開 youtube 勁多人捐錢

仲有8473 同 1716 啊

有幾多個係真心為係支持
升500%嘅就熱烈討論講叫支持黃色股
其他嘅無人提

屌你老味
平時賺賺埋埋番parttime都唔夠輸

師兄睇到3蚊未

啲人唔好見好就離場呀

點都會拉升到兩蚊
準備緊時間問題

停咗 係咪大戶賺夠

會唔會過100%？
計成交量定咩

毛記都上到2蚊喇
俾啲掙扎

1.59壓力位

你問麵麵

麵神發緊功

唔好諗住賺多或少，有賺已明智
利申0.64入1.57沽

1.5 成績唔錯 真心

傳炸彈遊戲

上唔到1.6

政府既大白象工程都係話洗濕左隻腳要繼續

30億成交仲想佢點郁法
明天請早喇

手已損 唯有當支持黃圈

聽日仲有得玩咩

117%了

呢個構成唔到升5倍既原因
企5倍要企得穩 係好難
有得沽既話 真心好沽（想發達的話）1.8沽
但隻野無得賣空

沖上第1

無，最多會咁。

二手市場買賣你情我願，港股無升跌幅限制。

藍絲老母話係用黑錢買 點駁

冇人會理

你一日唔放，升幾多都只係暫時，你地今日贏的都係黃絲的錢，呢d就係幫手？你哋今日玩膠炒上去，他日跌q哂，果班員工又會多謝你

震一震個個嚇到瀨哂屎
我望3㗎

利申:無買

喂喂喂！撐完肥佬黎！再撐埋燒生唔該！

1.5心理關口

股票好多黑錢啦
又唔見佢話中共d貪官炒外國個市

不如推到上2$比肥佬黎吐現走佬啦

可以呀 計成交量
美股有啲細價股可以炒到過千%

快d走鬼呀

準備freefall

同佢講係國家想買起間公司
所以不問價掃貨
橫掂佢地都唔識fc

已穿

1.56入，支持

散水入貨呀

大戶走人

Freefall完聽日又再升
收市再入坐過夜點睇？

快走 0.5 is coming

手足上呀

佢地唔洗錢入 跌q哂有乜損失
最低都係0.075 除非比人質到0.074
我就睇唔到有咩損失

酒呀

一手strong hold 升當然開心 但唔放

而家又開始橫行，一係再爆升，一係暴跌
睇個勢係跌多過升

嚟料

1.6高J 好彩1.59 走撚左

Free fall ready

我真係睇唔到買股票比直接課金有咩得益，定係成班財演玩緊演技，無人知

其實一向好多妖股異動股既莊都係支那人, 好似係

新手一問
銀行投資戶口係咪簡單撳買入同賣出就得？

f5 一次跌0.01

點解佢要咁做

信念

好多都係三千一手入，驚西，不過而家仲叫人入果啲真係好撚黑心

又上

毛記都跌，炒家離場了

大把啦
我記得幾年前有隻一日內升100倍再即日跌幾十倍

新手出現了
大家快走

班藍絲唔抵得，叫證監會停牌

莊家玩野姐
跌一跌，一陣又上番1.6/1.7,又大把人接貨

哭𠹌咗

話fc咗係國家隊買咪得 鬥鳩up咋嘛

樓主可以pin 定先

財演 琴日已經叫人玩
巴別塔 渾水

恒生：買入6千股 01716，成交價 HKD1.64，共買入 6千股，未買入 0股。xxxxxxxx下載「恒生投資快」手機程式落盤

恒生：沽出6千股 01716，成交價 HKD2.00，共沽出 6千股，未沽出 0股。xxxxxxx 下載「恒生投資快」手機程式落盤

係唔係代表賺左3500啦咁就？

而家唔好掂，輸死你

想喊 1.56入 1.39走左

而家入都差不多係要坐過夜

離收市前, 實有好多人止賺, 特別係朝早入左個班人

新手唔明
姐係點？

廢老藍絲唔抵得先叫人走

Fall你老母 跌少少個個搶住入

即刻彈返上去

上唔上得翻1.7

面面離場 十手！！！

昨日同被捕的黎智英次子黎耀恩在中環經營的食肆「四季常餐」，昨日亦被警方入內搜查及帶走一批文件及電腦等證物，餐廳需落閘停業。「四季常餐」今日重開，中午時份有近百人大排長龍買外賣，有人戴上黃色口罩，以示支持。

上呀!!!!

扣埋手續費

你點解唔望下户口結餘呢😂

唔敢再買 玩唔起

咩都唔識今朝入完離左場
不過係唔係成功交易都唔識分

你買完係會有段時間處理中
你唔好諗買完下一分鐘可以即賣

今朝走晒

明明平時都好理智，
不過都決定穿2蚊都唔賣嚕，
去到3蚊唔敢講

心血小唔好玩股票為你好咋

之後再笑返而家震走既老散?

CLS, 根本唔合理, 9UP一堆野去合理化件事,
要支持係訂閱+買報紙, 唔係買股, 股價高幫撚到記者, 肥佬黎咩

收市應該得1蚊左右

有冇1.9手足

我

0.99入 太驚1.38走左

真？

連登:我唔賺錢邊有錢課俾蘋果呀

同股災前阿婆買股票一樣

下午開始重玩緊既 (唔計朝早同琴日入左貨既人), 都只係炒既多過講咩理念

香港人撚會理你咩 九成人錢行頭

0.67入1.5走
應該都算合格

把口話支持，個個驚蝕走

當你見到新手入場 就知道係時候要走鬼了

好似係郁過係唔係交易唔成功
定係要等
諗住入黎交下學費，贏咗幫全家訂蘋果
新手on9細力啲屌

一陣登入睇下直播個價, 再睇下連登POST, 應該好睇過大時代

跌少少一大班人即走

其實係幫到
不過宜家藍屍同大陸佬入晒場炒就

點解仲有人會高追

1.5鑽石能量底

其實你地驚唔驚停牌

新手交下學費姐
唔輸過點識賺大錢

陰跌緊，個個都想走了

驚西咩

咪燈啦

1.48入左，好撚驚

琴日0.6叫高追
今朝一蚊叫高追

點幫到???

少少野就驚
大把人等緊1.4 , 1.5 入貨

藍屍錢行頭全面進場托高個市
黃手足見好就收高價放晒
藍屍淆底止蝕再低價放
黃手足低價再掃

劇本已寫好

無錯, 只係數字遊戲

睇換手率就知講到錢
人性盡現